[集思廣益]Marvel 電影 漫畫應該從邊套開始睇

如果要跟足電影講GE情節 應該由邊一套開始睇起 跪求漫畫順序LIST

電影都同漫畫好多唔同

google 啦